超速收信問題

早知超速收到信 要交司機名
12月20號 宜家過左一日 打算聽日親自去交
會唔會有咩後果

會寄多封，好似

我係你
就晨早掉落郵箱算數